［拋磚］細個比老豆老母叫過做既on9野

屋企信佛 但係入左間天主教小學
天主教小學早會要念天主經 老母知道左之後逼我係早會既時候人地念天主經 我就念南無阿彌陀佛

細個個陣本身用慣左手 但老母叫我用番右手 依加寫字好撚核突

食煙

老豆老母叫你食煙？

我媽話食媽阻住人

打錯

食媽
安已不